{
  "Soy Finance": "Soy Finance",
  "Tutorials": "教程",
  "Roadmap": "路线图",
  "SOY Tokenomic": "SOY 代币",
  "Safelisting": "安全上市",
  "BUSDT Stable Coin": "BUSDT 稳定币",
  "BUSDT Stablecoin": "BUSDT 稳定币",
  "Callisto Bridge": "卡理思特桥",
  "Launch Soy Finance": "启动 Soy Finance",
  "Language": "语言",
  "Safety On Yields": "产量安全",
  "The DeFi Ecosystem": "真正重视安全性的",
  "With a Real Emphasis on Security.": "DeFi 生态系统",
  "Total Volume": "总量",
  "Total Users": "总用户",
  "Supported Networks*": "通过卡理思特桥*",
  "*Via Callisto Bridge": "*支持的网络",
  "Total Trades": "总交易",
  "Defi": "DeFi",
  "Made Safe": "变得简单",
  "Combining a safelist for audited tokens, decentralized insurance, and the most advanced token standard, SOY Finance adopts the industry’s best practices and technologies to provide the community with a rock-solid platform.": "SOY Finance 结合审计代币的安全上市、去中心化保险和最先进的代币标准，采用行业最佳实践和技术为社区提供坚如磐石的平台。",
  "Through Callisto Bridge, Soy Finance expands its frontiers to the major blockchains ecosystems.": "通过卡理思特桥，Soy Finance 将其前沿扩展到主要的区块链生态系统",
  "Binance": "Binance",
  "Smart Chain": "Smart Chain",
  "Ethereum": "Ethereum",
  "Classic": "Classic",
  "Callisto Network": "卡理思特网络",
  "The Blockchain platform designed by the most experienced crypto-security experts.": "由最有经验的加密安全专家设计的区块链平台。",
  "Callisto Network has never been hacked or subjected to a 51% attack, making the dApps running on it the most secure of the blockchain ecosystem.": "卡理思特网络从未被黑客入侵或遭受过 51% 的攻击，这使得在其上运行的 dApp 成为区块链生态系统中最安全的。",
  "Token": "代币",
  "The SOY tokenomic is designed to grow your capital.\nSOY Token is built on an innovative monetary policy, featuring the \"Buyback & Burn\" mechanism and allowing holders to share up to 20% of the platform's transaction fees.": "SOY 代币经济旨在增加您的资本。\nSOY 代币建立在创新的货币政策之上，具有“回购和销毁”机制，允许持有者分享平台交易费用的 20%。",
  "SOY Token also provides the opportunity to take part in SOY Finance's governance system.": "SOY 代币还提供了参与 SOY Finance 治理体系的机会。",
  "SOY": "SOY",
  "Finance": "Finance",
  "Using the industry's most advanced token technology,\nSoy Finance introduces the \"1-Click Swap\" feature for the very first time,\nproviding users with an entirely new experience at 99% less cost than the leading competitors.": "采用业界最先进的代币技术，\nSoy Finance 首次引入“一键交换”功能，\n以比领先竞争对手低 99% 的成本为用户提供全新的体验。",
  "Launch SOY Finance": "由 SOY Finance 发行",
  "All rights reserved by": "保留所有权利",
  "Resources": "资源",
  "Team": "团队",
  "Github": "Github",
  "Callisto Enterprise": "卡理思特企业",
  "Documentation": "文档",
  "Platform Audit Report": "平台审核报告",
  "Investors Deck": "投资者甲板",
  "Monetary Policy": "货币政策",
  "ERC 223 Token Standard": "ERC 223 代币标准",
  "Social Media": "社交媒体",
  "SOY Finance Safelisting": "SOY 安全上市 ",
  "What Exactly is The Safelist?": "什么是安全上市？",
  "Security vulnerabilities are undoubtedly the biggest challenge for the DeFI ecosystem, with losses of hundreds of millions of dollars just for 2021.":"安全漏洞无疑是 DeFI 生态系统面临的最大挑战，仅 2021 年就损失数亿美元。",
  "SOY Finance intends to offer the highest level of security to its users, and for this purpose, we have established the Safelist with the best security standards.":"SOY Finance 打算为其用户提供最高级别的安全性，为此，我们建立了具有最佳安全标准的安全上市。",
  "How to Safelist a Token on SOY Finance?": "如何在 SOY Finance 上安全上市代币？",
  "For project representatives and community members who wish to have their project token safelisted by SOY Finance, please follow the steps below:": "对于希望将其项目代币纳入 SOY Finance 安全上市的项目代表和社区成员，请按照以下步骤操作:",
  "The Callisto Security Department should have audited the token.": "卡理思特安全部门已经审计了的代币。",
  "Burn 10 000 SOY tokens by sending them to the": "通过销毁 10 000 SOY 代币并将它发送到",
  "\"Burn address\"": "”销毁合约“",
  "Provide the following minimum liquidity:": "提供以下最低流动性:",
  "Ethereum: 50 000 USD.": "以太坊：50 000 美元。",
  "Callisto Network: 25 000 USD.": "卡理思特网络：25 000 美元。",
  "Binance Smart Chain: 50 000 USD.": "币安智能链：50 000 美元。",
  "Send us the following information to": "向我们发送以下信息",
  "to Safelist@Soy.Finance.": "至 Safelist@Soy.Finance 。",
  "The token’s description.": "代币的描述。",
  "The token’s smart contract address.": "代币的智能合约地址。",
  "The token’s logo ( SVG or PNG 256x256 ).": "代币的标志 ( SVG 或 PNG 256x256 )。",
  "Tip: Mentioning your interest in SOY Finance on your social media is always appreciated.": "提示：在您的社交媒体上提及您对 SOY Finance 的兴趣总是值得赞赏的。",
  "SOY Tokenomics": "SOY 代币经济学",
  "Supply and Distribution": "供应和分销",
  "Max Supply:": "最大供应:",
  "120 000 000 $SOY (20% of the max supply) will be created at the genesis and distributed as follows:" : "120 000 000 $SOY（最大供应量的 20%）将在创世时创建并分配如下:",
  "75% to Initial Dex Offering early investors. The funds raised will be moved to the distributed insurance system.": "75% 用于初始 Dex 产品早期投资者。 募集资金将转入分布式保险系统。",
  "10% will be airdropped in 7 consecutive phases, the details of each phase being announced at the time of its launch.": "10% 将在连续 7 个阶段进行空投，每个阶段的详细信息在发布时公布。",
  "Phase 1": "阶段 1",
  "- Sowing Soy - PancakeSwap Active Users Airdrop - 500 000 $SOY tokens - 15/10/21 to 30/10/21.": "- 播种　SOY - PancakeSwap 積極的用户空投 - 500 000 $SOY 代币 - 15/10/21 至 30/10/21。",
  "Phase 2": "阶段 2",
  "- Sowing Soy - SushiSwap Active Users Airdrop - 500 000 $SOY tokens - 01/11/21 to 15/11/21.": "- 播种　SOY - SushiSwap 積極的用户空投 - 500 000 $SOY 代币 - 01/11/21 至 15/11/21。",
  "Phase 3": "阶段 3",
  "- Sowing Soy - UniSwap Active Users Airdrop - 500 000 $SOY tokens - 16/11/21 to 30/11/21.": "- 播种　SOY - UniSwap 積極的用户空投 - 500 000 $SOY 代币 - 16/11/21 至 30/11/21。",
  "Phase 4": "阶段 4",
  "- Sowing Soy - 1inch Active Users Airdrop - 500 000 $SOY tokens - 01/12/21 to 15/12/21.": "- 播种　SOY - 1inch 積極的用户空投 - 500 000 $SOY 代币 - 01/12/21/21 至 15/12/21。",
  "Phase 5": "阶段 5",
  "- Storing Soy - CryptoBot Active Users Airdrop - 1 000 000 $SOY tokens - 16/12/21 to 15/01/21.": "- 存放 Soy - CryptoBot 積極的用户空投 - 1 000 000 $SOY 代币 - 16/12/21 至 15/01/21.",
  "Phase 6": "阶段 6",
  "- Deep Freezing SOY - Details to be published on 10/01/22*.": "- 深度冻结 SOY - 详情将于 10/01/22*.　发布。",
  "Phase 7": "阶段 7",
  "- Harvesting Soy - Details to be published on 25/08/22*.": "- 收获 Soy - 详情将于 25/08/22*　发布。",
  "*Updated on 10/01/22.": "*更新於 10/01/22.",
  "5% will be allocated to Callisto Enterprise.": "5% 将分配给卡理思特企业。",
  "5% will be allocated to the Callisto team members via a dynamic motivation system for the team members to support the project development in the time.": "5% 将通过动态激励系统分配给卡理思特团队成员，以便团队成员及时支持项目开发。",
  "5% will be used for bug bounty programs to ensure high-security services.": "5% 将用于漏洞赏金计划，以确保高安全性服务。",
  "Transaction Fees Distribution": "交易费用分配",
  "For each trade/swap performed in the SOY Finance platform, a commission fee is applied. Initially, 100% of the collected fee will be split among the liquidity providers. Over time, it will decrease to 55% by year 5 (phase 2).": "对于在 SOY Finance 平台上执行的每笔交易/兑换，都会收取佣金。 最初，收取的费用的 100% 将在流动性提供者之间分配。 随着时间的推移，它会在第 5 年（阶段　2）下降到 55%。",
  "Thus, up to 20% of the trading fee will be shared among SOY token holders, 5% will be allocated to the insurance fund for its operation, and finally, 20% will be used to buy back SOY tokens and burn them.": "因此，高达 20% 的交易费用将在 SOY 代币持有者之间共享，5% 将分配给保险基金用于其运营，最后，20% 将用于回购 SOY 代币并销毁 “SOY 代币经济旨在增加您的资本。\nSOY Token 建立在创新的货币政策之上，具有“回购和销毁”机制，允许持有者分享平台交易费用的 20%。",
  "Fees Distribution Phases Details": "费用分配阶段详情",
  "Phase 0": "阶段 0",
  "(Until 15/10/21) — The trading fee is set to 0.2% of the volume of each transaction.":"（至 15/10/21） — 交易费设置为每笔交易量的 0.2%。",
  "SOY Finance will use variable fees from 0.3% to 0.5% to audit the newly listed tokens and increase the platform’s liquidity (lower fee will be applied to larger trades).": "SOY Finance 将使用 0.3% 至 0.5% 的可变费用来审计新上市的代币并增加平台的流动性（较低的费用将适用于较大的交易）。",
  "In this phase, the trading fee will vary between 0.3% and 0.15% for the audited tokens and the unaudited between 0.5%-0.35%.": "在此阶段，经过审计的代币的交易费用将在 0.3% 至 0.15% 之间变化，未经审计的代币将在 0.5%-0.35% 之间变化。",
  "Burning Mechanisms - “Buyback & Burn”": "销毁机制-“回购和销毁”",
  "A set of burning mechanisms will be introduced to reward the SOY token holders and liquidity providers by decreasing inflation or lead to deflation depending on the system’s utilization, trading volume, and token price.": "将引入一套销毁机制，根据系统的利用率、交易量和代币价格，通过降低通货膨胀或导致通货紧缩来奖励 SOY 代币持有者和流动性提供者。",
  "The burning mechanism will receive a percentage ranging from 15% to 30% of the total trading fee.": "销毁机制将收取总交易费的 15% 至 30% 的百分比。",
  "Weekly, SOY tokens will be rebought and burned.": "每周，SOY 代币将被重新购买和销毁。",
  "The system’s adoption and utilization through transaction volume define the size of the commission fees that will be distributed both to liquidity providers and burned.": "该系统通过交易量的采用和利用决定了将分配给流动性提供者和销毁的佣金的大小。",
  "Addition Information": "添加信息",
  "A full description of Soy Tokenomic can be found in the": "Soy 代币经济学的完整描述可以在",
  "SOY Monetary Policy.": "SOY 货币政策.",
  "SOY Airdrop": "SOY 空投",
  "Claim Your SOY Tokens": "领取您的 SOY 代币",
  "Connect Wallet": "连接钱包",
  "YOUR BALANCE:": "您的余额:",
  "Details:": "详情",
  "Balance is updated every 24 hours.": "余额每 24 小时更新一次。",
  "Note:": "注:",
  "CLO coins are required to perform transactions on Callisto Network (1 CLO is enough).": "在 Callisto Network 上执行交易需要 CLO 币（1 个 CLO 就足够了）。",
  "First Airdrop starts on 15/10/2021.": "第一次空投将于 2021 年 10 月 15 日开始。",
  "Locking day remaining": "锁定剩余天数",
  "The system checks your eligibility when you connect your wallet. Please refer to the Airdrop rules for details.": "当您连接钱包时，系统会检查您的资格。 详情请参阅空投规则。",
  "You already claimed, airdrop amount will be automatically sent to your wallet in 180 days.": "您已申领，空投金额将在180天内自动发送至您的钱包。",
  "You are eligible, come back in 24 hours to check airdrop amount.": "您符合条件, 24小时后回来查看空投数量。",
  "You are not eligible.": "您不符合条件。",
  "User Status": "用户状态",
  "Your ballance will be visible tomorow.": "明天可以看到您的余额。",
  "Claimed today": "今天认领",
  "New Participants": "参与者",
  "Total Participants": "总参与者",
  "Metrics Data": "指标数据",
  "Total Transaction Volume": "总交易量",
  "(USD in 24 hours)": "(USD in 24 hours)",
  "Number of Users": "用户数",
  "Total Value Locked": "总价值锁定",
  "SOY Token": "SOY 代币",
  "Circulating Supply": "循环供应",
  "Insurance Funds": "保险基金",
  "(USD raised via SOY IDO)": "(USD 通过 SOY IDO 筹集)",
  "Total Value": "总价值",
  "(USD Locked In Farms)": "(USD 美元锁定农场)"
}
